西班牙海鮮煲

前日睇左Bob叔個Cataplana
自己就好想試整
但係我今次無用蜆 轉左用青口
原因係因為今日買青口送個煲

利申：唔係打手

村料有

青口買左baby size
咁分量會多d又可以多d人食

蝦無頭 會平d
但會少左個蝦膏味

快啦

個個偽毒星期五出曬街

D蝦d腸記住一定要除曬佢

樓主好撚靚仔

點睇？

除完就拍乾佢

同時洗青口

好似好貴咁

啲蝦成百五蚊

買包蝦都$150
包青口幾錢？
呢煲餸成本唔少野喎

青口幾錢 why會有bo送

今次有呢d調味
我今次加左lime juice

咩promotion 見到
$170包 買兩包送 立刻狗衝

帶哂帽咁 溝死女

諗住海鮮都係貴d靚d好d

蝦又$150 青口又$170 加埋其他調味料要幾錢

lm

切埋其他嘢

咁幾個人食都唔會太貴

準備就緒

成個鐘先準備好 仲未煮

買新鮮lime 好過買呢d 汁

咁急做咩
飲下酒先

我兩個都有 但係呢隻汁煮飯真係好用

即係同女食la

煎香d腸先
D油真係好香

邊有女

攞左d腸出黎先
再用d油去炒蒜

無咩人
我就飲下酒先

加速

我就先落蝦先
吸d蒜香

之後就落茄膏
再clam juice

等佢滾 就關蓋

同時就可以整青口

落白酒 等開口

好撚香

成日都話連登仔偽毒
個個一到星期五就出曬街玩

唔記得左講一定要洗到好乾淨
D殼好污糟

食完口臭臭

宵夜都食完啦下話樓主

好有錢

諗住煮到幾點

食埋先POST都得呀

樓主暈左？

昏迷左

11點仲煲緊

醒啦 宜家再post

跟著煎香d mushroom
落salt同pepper

倒曬d mushroom同青口落去
之得再關蓋兩分鐘吸味
頭先青口d白酒汁都要用

大功告成
係唔係好想開黎食呢

快d

個麵包係用來吸汁食
可以唔要芝士
但係吸完汁再加芝士又係正

準備好未

正

食過時就加茜 再香d
我認為無咩所謂

D腸吸完d汁
個樣好似好乾咁
但其實唔係
個腸本身香再加汁
不得了

當我post嗰陣 又無曬人

個汁真係好正 好有海鮮個種鮮味
真係應該買有頭嘅蝦
有頭可以好似Bob叔咁落埋
個汁應該會再香d

推

好想食

哇 夜媽媽睇呢d睇到流曬口水

不如搞個連登大食會
唔係去d咩麥記

我好飽 仲要食埋d芝士

有無人一樣好鐘意整下嘢食飲下酒

仲有加mushroom好正
個mushroom吸曬d汁好香

想睇埋個粉

有興趣 好簡單

個意粉好簡單
所以相都無影

意粉我就用呢隻
唔貴 又時有平
煮意粉都係咁 落salt 我就唔加olive oil
一定要夠salt
最後睇下包裝食煮幾多分鐘
減兩分鐘
10分鐘就煮8分鐘

通常見人整呢個都落番紅花？

其實貴就真係唔太貴
出去食餐普通西餐都過百 再加一
自己屋企煮 準備同煮都係娛樂
有女朋友 可以當係節目 又sweet又飽肚

喺邊到見到我先

真係？ 可能要個色
但係我都落左paprika同茄醬
如果再想突出個色可以落

有呀

有整開咩飲開咩
交流下

好正啊

講翻個意粉
一面煮意粉 另一面煎bacon
要中細火 煎脆乾身

之後分開d bacon同d油
跟著搵個大盆放蛋黃 一人分量就一隻半
跟著將d pasta隔水 等無咁熱先
之後放落去搞 再加頭先d bacon油
呢d step我真係無影相
搞完上碟 最後落翻bacon同cheese

不停學習

今日飲左呢三支

乜膠倫12👍
日本果隻係咪好淡 我印象中係

macallen真係好香
第一次飲12 都係好香
之前飲18又係好正 但宜家太貴
支響唔差但咁嘅價就真係太
Ardbeg唔洗講 鐘意Islay咁嘅價錢 係享受

其實飲乜膠倫 唔加冰又覺佢lung 加左又變淡
中間果枝有錢人玩意 未玩過 好少飲Scottish 下次要試下
日本whisky 真係女人飲

錯！
Ardbeg唔係有錢人玩意
係三支中最平

咁邊枝Scottish 開出黎可以媾死女

Lc煲
啱啱又出左黃色美女與野獸

好正

我早排都有煮到
好撚正，不過搵唔到蜆汁 得魚湯

煲蓋？

你開個銀包就得

真係？
我之前喺美國幫家人訂
我都唔見香港邊度有得買

去d高級超市有
我都要問人先搵到 收到好埋
但係加蜆汁真係可以令個海鮮味出好多

乜鳩撚12
我鐘意自己整Gin Tonic配晚餐

頭已側

如果講tonic water
有個brand叫fever tree
溝嘢飲一流

大家俾下建議我整咩食好

樓主整risotto

禮拜煎埋d腸 飲啖酒 一流

咩favor好

下午唔知整咩好

蝦頭一定要

我都認為係 會香d
但又唔係一定要嘅

你青口買左幾錢

$170包

只係落左一包

係
要搵代購買

好想要個煲

識貨

lime juice 邊到有得買

去九龍城泰國鋪

整tomahawk

中意飲酒煮野食
但唔識配搭
之前公司食飯拎左支xo翻黎
多數同老豆睇波就咁飲
另外最叻係煮咖哩，平時都有跟bob煮野食
樓主一齊交流下
知道食咩野，配邊支酒個d人真係好型

我都學緊
咩都有飲
自己都有調下酒
Xo個人認為幾啱hotpot

每道菜都有唔同酒襯
真係飲到醉

好想著裸體圍裙同樓主一齊煮野食

整過